一人一個鳩嗌歌手

除左漿之外有咩代表

支那大媽韓紅

汪阿姐

Yoko Ono

入黎就係想講封蝗漿

gem好正